支持香港製造品牌

雖然香港製造業式微咗好耐，但其實香港仲有d自家品牌咁小弟參考咗以前有心人整嘅一份資料，重新按唔同行業list咗啲香港品牌或者自家製嘅產品
但係呢啲鋪我鄭係識幾間係黃嘅，希望大家幫手望一望幫手分黃藍
其他無表態個啲,都支持下啦

資料參考

另外都希望大家多啲撐下膳心同龍門嘅手足Product

光復香港
時代革命

香港黑警4日內死咗3個
祝早日一家團聚

推

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

神魔之塔

141

其實由幾時開始「牌子」會叫咗做「品牌」？

獅球嘜係吉野家老闆旗下既集團黎！！！

進退兩難我都想撐本土食油

彩豐行唔係藍咩?

有余均益，但冇廖孖記？

up

人工貴 工廠/手作產業式微

佢份嘢只係香港製造
無分顏色

可以再modified嘅

合興blue

仲factiv係香港嘅護膚品牌子

仲有*

仲有淘大已經買咗屎忽畀中信資本控股
red

我哋都做左個類似既平台，都想周圍做下啲香港品牌訪問，唔介意既都支持下

【撳入黎俾意見】幫下香港製造嘅品牌

繼續幫手睇下喇唔該

改ed

香港linux

香港牌子有幾多個係黃
大部分都係上哂岸嘅廢老藍絲

香港搞成咁樣最大責任就係呢班人。為咗錢奶共奶到發發聲

既得利益者

基本上大部分人都係咁
建議大家用 linux 時，個個都因為要打機要乜乜繼續用 windows 都係既得利益者

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

有冇香港口罩牌子？要黃

獅球嘜花生油，香港制造